鬥地主 A有冇得贏

A 先出

你衰咩坐咗咁耐?
btw
抖你老母陰

收皮啦用狗陰

Q先

B: 2

可唔可以收返隻Q

你有得贏喎

A: 王炸 對A

B，炸，2，對A

點贏？

王炸分開用

收返隻Q

fb cap 架姐， 唔好咁執著啦ching

都一樣輸，好似係

A冇可能贏

a:對2

B 炸

炸

pass

對A

A:Q>細鬼>對2>大鬼>對A
此post完

輸左 重新黎過
A:對a

對2

A Q
B 2

咁你點？

岀pair2先點都贏啦

拆鬼我炸

我炸，你繼續

我pass

b炸完出咩

pass 咁你出咩

搞錯 你出細鬼，我pass

我已輸！

#30 唔答?

4帶2

A冇可能贏 此po已完

諗到

??

a: 單張2

之後呢

a:王炸 雙a 單張2 單張q

已破解

你當我對2透明

你pair a 就俾pair 2 打啦

抖你老母音